dse中史件事鬼唔鬼？政治抹黑已成政府萬能插

正當大家仲傾緊件事又幾無稽之時
忽然醒起，14號當晚已經兩、三個親共機構發哂聲明咁，仲係充滿住中國特式

平時邊有咁快手
開始諗成件事根本考試前已經plan定，決心將反送中歸咎後生仔、教育問題

仲有監警會份report，正苦一味話政治抹黑
大佬呀，你份report，唔理政治立場，都做得十分之曳啦

話客觀講事實，但又得一邊描述，份報告都唔好思講話報告呀
加上冇人audit過，自己友查自己友，仲好意思叫監警會
千幾頁都係垃圾，返工返學寫呢d出黎都比人屌硬啦

總結：
拋開政治立場，你份野做得差係事實，唔好下下推哂落政治抹黑

推下先

應該唔係中史科，係世界歷史？